琴晚將軍澳被私了果個，點知道佢係咪警察?

認真
點解咁肯定佢係休班警?

因為D狗好心痛？

佢自爆地址同老豆搵仔match

D廢柴咁多口水就知道有關係啦

可能因為咁多次阻止廢老殺人行動

得今次班狗會吠記者

如果係普通市民
班甴邊會咁緊張

琴晚啲人叫佢做小明呀

有齊資料啦

係藍都要神獸

咁都打唔撚死

哈 關我撚事 打撚死埋你呢條五毛仲好